有個大陸妹係 youtube 講大陸全民監控

分析得幾好，難得大陸都仲有D清醒嘅人

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

佢好似係移民咗韓國
定唔知去咗留學/工作
人身安全冇咁大顧及

tui

澳洲中國人黎